紅衫去緊炮台山站

想隨街打人？報警啦

入哂天橋底

手足小心

見到紅衫換黑衫和白衫

推

想制造群眾打鬥畫面